收2張 gdragon演唱會 26/8 588/988飛

收2張 gdragon演唱會 26/8 588/988飛 兩連
只求有飛入場
Telegram:clairesss

屌你老母

想係gd入伍前睇多次

推